連續兩日中環快閃, 證明一樣野.....

連續兩日中環快閃, 證明一樣野
好多人唔係唔肯三罷咩咩咩, 而係大部份人都未過到心理關口.....
只係有D活動未必啱全部人一齊去做
希望大家都理解...
有時, 係需要天時地利人和.....
最重要係彗星撞地球都唔割!!!!!

紅磡有大肚婆畀黑警甴噴胡椒 壓係地下